我好撚嬲 我謹在此宣誓

永不忘記香港之恥 -- 香港警隊，及
其於二零一九年盛夏所作之一切暴行及非人道行為。
除香港警察外，香港林鄭政府以制度暴力壓迫香港市民，
意圖推行送中修例惡法。
此等屈辱，永生銘記。

我 無限接近透明的藍，在連登討論區中，雖則無名，但比有名有權者更有承擔。
在此向各路連登仔許下以上誓言：
如有遺忘，長命百歲一世冇閪屌，JJ大爆炸

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

和理非正式收皮